連登仔: 「當潮退時，我們看到巴菲特在裸泳。」

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得:

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

6.股票比債券更有吸引力，但牛熊才是成人的玩意。

7. 長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

8. 公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

學到野

9. 傳統智慧教導我們：「正股驚西咩」，所以匯豐每跌5%，係就應該就推double

廢佬唔好學人獻醜啦

真正股神

巴菲特有1300億美金cash等入貨

連燈仔：輸身家了

幾時出書？

本多終勝呀

本書書名係咪叫媽咪麵大戰廢老？

樓豬歸納能力好強
等你出書講連登價值觀

巴打可以出本語錄了

8. 公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

呢個最好笑

BTW 股神係菲比斯 裸泳練緊水果個叫巴菲特

你不會游泳嗎?
那你有沒有想過讓巴菲特替你游泳

9. 與其相信市場有奇蹟, 不如相信媽咪麵。

真·股神出嚟

連登仔身家加埋夠唔夠買起成個美國

好精警

其實我覺得連登仔個個已經超越咗同年紀嘅巴菲特

In 大dodo we 7

八大但得七項？

屌你老味我番工睇笑到gapgap聲比人望住我

真.

連登仔: 你睇下巴菲特輸左幾多億

巴菲特: cash out左千幾億等買貨

連登仔又嬴

哩個post要貼堂
放喺財經台永久置頂

連語錄

屌好撚好笑

正評

連登仔數口精, 洗撚你教人數手指

7. 長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

Cls真係駁唔到

本多忠勝

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

3. 呢

仲要冇咗3

太遲睇到，早五年睇到已經發達

連登仔：all-in香港樓市is ok

要求連仔將呢個post永久置頂

係句句都駁唔到

屌 出書未？

廢老一隻
上星期入dal 跌到仆街

不要跟股票談感情

Skip 3有咩含意

屌, 抄底先

學到野

笑到gapgap聲

我得4隻字想講:
本多終勝

學到野了

賭博致富

巴菲特：我活了八十九年才有幸首次見識連登仔的投資智慧 我好懷疑自己咁多年來嘅投資策略係錯晒

長知識了
全部都係金句
決定print出黎 貼到全屋都係
活學活用

唔推唔得

比左十幾萬上襲成d堂都唔夠睇依個post學既野多

笑左

笑到仆街

有去開房屋台都應該知巴菲特要向連登仔學野

菲比斯?

字字豬姬

3 去左邊

本多終勝都冇

四大天王有五個係常識

fake 拉
菲比斯識撚講咁多中文

好同意第4點，叫完雞記得擺低錢先好走呀連登仔

睇完呢個post之後真係阿婆都識玩

唔推唔得，cls

連登仔：巴菲特過哂氣

字字珠機

3. 最有道理

推

咁三家姐呢

可唔可以全部加密
唔想益街外人

之前笑鳩巴老嗰班喺IFC排緊隊

美帝就黎要迫連登仔簽廣場協定
萊特希澤又要出場

第三點個秘密係咪收埋左係四十二章經度？

is 租租日日賺

有慧根先睇到

條垃圾 收山喇

1, 6 有衝突喎

當潮退時,發覺全部都係老散
巴菲特只在岸上嘆住罐可樂睇你地係度爭扎

財經台十誡

《 我向連登仔借第七個6毫8 》

10. 不要空肚食午餐

書名:巴菲特借了我的第一個一百萬

唔會啦
連登樓市大師宗旨：香港樓市只會GOGOGO丶有買貴冇買錯，自住冇得輸

除左叫借錢 我駁唔到

呢個要加，有無巴打綜合下十介

3. 跌即溝貨 本多終勝

我只信麵神

3. ?

十幾萬

唔爭氣

差唔多喇
profit黎姐

有d料到

連登仔給股東的信

屌 根本現代版巴菲特 智理名言

呢個係沈門心法

5%
5蚊

全連登仔身家加埋夠唔夠廢老1%

全部巴菲特身家夠唔夠一個連登仔

呢班人加埋都唔夠啦

瞓醒一覺
諗到十條震撼華爾街的連登投資語錄

其實唔係道理

本多終勝

的確係過氣

今日今時都仲買銀行股 油股 航空股

升左amazon apple十幾年之後先識買

我完全唔覺得襲成值呢個價

在訪問的最後階段，巴菲特本人不禁再次對香港連登討論區網民聰慧的投資目光表達敬佩，並坦言自己過往七十多年的投資策略有重大缺陷：「若果連登會員媽咪麵在上世紀四十年代已經出現，我十分肯定我的資產將會至少比現在增加五十倍。」

RTHK 其實好多資訊性節目㗎
文學方面又有文學放得開
哲學嘅又有哲學有計傾喎
要睇劇仲有萬輻瑪莉亞！
仲點小得肯講事實嘅頭條新聞呢？
Comment
Like
Share

頭條新聞第五集睇咗未！？

記得善用不推文

直接去打工笑出聲

小弟認同

我笑到流眼淚

支持

股票同女人一樣
執完劑就好飛了
btw股票起碼會派息

出現了

句句精警BTW 第3條係咩